經過一個月飲奶粉後，法國我大隻左好多

日曰飲7餐
而家重左10磅
再咁落去驚大隻到自己都驚

飲邊隻
有冇去做gym

1個禮拜做1次

你係咪瘦底？
幾高幾重

飲左1個月 宜家好似jeff seid咁

你??

你痴線架？

唔係話

你腸胃唔多好啵
我飲左2星期，而家成個Kai Greene咁

係 本身瘦底

一日飲7餐
屙唔屙到尿

你識條春咩

你地吸收得咁好 我飲左兩個月先有jay cutler身型

一個禮拜做一次gym但每日飲7餐

巴打, 你搞錯曬啦